## Crie um projeto android que possua as seguintes telas . (Valor 10,0)


1. Splash
2. Menu na atividade principal com imagens (4)

3. Tela visualização em ListView com array adapter customizado com cabeçalho e rodapé.

4. Tela de cadastro de um cliente (cpf-String, nome-String, endereço-String , telefone-String, sexo - Char, ativo - boolean)

5. Tela de Consulta com auto complete sobre o cpf.

6. Sair do sistema

 
Requisitos

* Deve-se verificar mascara de entrada para CPF

* Componentes como Botões e caixas de texto deve-se usar estilos próprios e uso do 9-Patch

* Os componentes a serem usados são (Button, Switch, TextView, RadioGroup, EditText e ImageView)

* O sistema deve ser disponibilizado para o português e inglês

* na tela de consulta o telefone deve ter um autolink que ao ser clicado seja feita a ligação.

* Se mudar a orientação da app deve ser salvo o estado da lista de objetos clientes.


> Obs : Este projeto é individual e deve ser apresentado no dia 30/03/2015 e entregue impresso com o código fonte e toda a parte teórica dos recursos inseridos. Caso seja identificado alguma semelhança entre os códigos a nota será ZERO.